
                      Steve Jobs es la segunda cinta del célebre empresario, que no se yo si revolucionó el sector o solo puso su cara a la palestra, pero en esta película veremos su lado menos popular, puede que no sea todo tan feo como el principio ni tan bonito como el final, pero es un biopic ameno que recomiendo, juzguéis por vosotros mismos.
        
            